★鳩估 星期二跌幾多？

-3000

-500開市是常識吧

黑期仲升緊

- 1000-1500

lm

recycle post

低開100 收市升1200

開始無力，高開trap 散戶
Drop soon

真

？？

又中

收市跌返哂

今日升乜鳩呀

may be trap